有冇人del咗交友app ac

大家一齊分享下點解～

我講先

好悶呀係咁重覆「hi」「返緊咩工」「做緊咩」
好公式化

雖然明知都係要咁樣開始 唔通一下就扑野咩（雖然都可以 但未試過

Del左十世，入面d人其實好悶，有d好似審犯咁審你

係咪因為你唔多比反應人 搞到其他人冇野講啊

呢啲開場白唔係重點
重點係你同佢有冇共同工作/圈子/興趣 先傾到落去 交友app就無咩可能有共同圈子架喇 工作就睇彩數 興趣就通常毒撚迷戀ACG未無咩好傾落去囉

但係女仔如果一開頭太多野分享又冇哂神秘感唔係咩

上黎連登吹下水好過

好似感覺刻意去尋找緣份咁
就算比你交到友，呢份友情都唔會持續得耐

咁可能有少數一例子係成功既，
但係都冇咩心力去交友，
反正玩得交友app既大多都唔係我呢d毒L既同類

利申：試玩左3分鐘都冇就del左app

似見工

玩玩下隔一星期先覆一次 ...

買左保險定做左facial

岩傾約出街

又唔係一野要你講晒
但起碼都要有來有往啊 你都可以開topic 講架嘛
你都講明係交友app 人地唔係只係match到你一個架 feel 到你唔掂仲唔走咩

detail

Apps啲女選擇太多,根本唔會花時間去認識你

傾咗幾多日會約

錢事小 身事大呀！

宜家同你來往下練習下先

約炮APP

可以啊
你係down tinder?

就嚟whatsapp都del

小弟係交友網帖文既po主
想問下大家希望有咩功能幫你更容易同陌生人打開話匣子

另外 太多agent狗搵食 特別係保險，美容，健身，倫敦金呢啲垃圾

男已Del

愈玩愈空虛
毒撚連狗公都扮唔到

都可以有架 男女平等

係呀 你呢

你預10%成功率會開心啲

不能認同更多

10% 會唔會俾多咗，1% 都多咗

咁會太sad

愈玩愈空虛係真 戒緊

都玩到好撚心淡

係唔係我地都認真咗咁去玩所以先會心淡

點戒啊

我都係
女仔應該可以每一次swipe right 都match 到？
但有好多都match 左唔講野

del 左因為識到男友

緊係啦 match 左咪揀d佢覺得靚嘅嚟傾

又係交友app 識？

係呀

你都冇嘢分享，人地點單方面同你溝通？會覺得你又悶又無聊就真

約出黎比人呃左菊花個處就無玩

兩條仔玩互攻

係唔係扑野呀 黎呀

識左幾個女仔，其中最啱傾嗰個住馬來西亞，如果唔係可能已經係我女朋友了，但係我打算八月買機票去見佢

3/4日

如果真係啱傾
一星期內都已經約咗出嚟睇戲食飯啦

恭喜你呀！

高手在民間
分享下戰績

睇到都痛

5P post

見到superlike自己個啲 就算覺得佢唔啱自己個style 都會like返佢 了解下佢～
其他match咗對方搵我就傾 我唔會主動say hi（咁多個 點逐個hi )

咁dum本!
到時一齊咗好似幾浪漫！
祝你成功呀

係呀今晚扑野夜唔夜？

宜家咪同你地分享緊 請調教我～

有得揀先係老闆～你swipe個陣都揀緊架 你都有得揀

唔撚係身邊識唔到女仔都唔撚會玩呢D 鳩APP

我都係啦返工識呀伯咩

玩呢堆app 唔撚係假相就係ps 裝甲

一係第一句就話加wechat

識咗男友之後就del咗

講緊係app同人溝通嘅時候，冇interaction好難傾落去，有時覺得女仔會成日等人開話題咁最後都變咗一問一答

不過玩app個個都one to many 其實都幾難認真傾

未玩都知唔啱我

女仔唔主動say hi 好正常 咁多選擇 跟本唔洗
但superlike 果啲如果唔啱自己就算啦 一黎無謂勉強自己 二黎人地其實可能swipe 錯咋
你番邊行 身邊真係完全冇男仔咩?

Wechat真係不了

果然真係上天自有安排

未玩過就不如試下啦 試過之後del好過冇試過呀

swipe錯 又啱 我真係勿認真！

身邊冇呀個個老屎忽做啊爸差唔多 你仲有冇玩交收app呀～

見完發現圖文不符所以心淡？

我有啊 不過都唔係認真玩 純粹想睇下身邊有咩人都有玩 不過有啲match 到都幾啱傾 係開心嘅 起碼上網識嘅人 傾計唔洗就住就住先 因為係日常生活中都冇交集
你個工作環境都幾有趣 啲老屎忽應該都幾錫你啦

因為識到男朋友所以del左

其實女仔咁多選擇 一個覺得你唔岩傾自然唔會應
網上相逢 唔通對個個都講幾句後
就要照顧哂佢地感受咩？

其實男仔有時問對方問題既同時
可以講埋自己係點 會無咁審犯feel
例如「你做咩架？我就做會計既 成日都要ot」之類
就算個女仔本身唔想答太多私人野
見你分享都會易分享留少少
就算真係唔想答 都可以回應下你 不至於無野講

至憎d男人一黎就hi
第二句就住邊
第三句就做咩工
第四句就做緊咩
完全唔分享唔回應
你唔再覆佢佢又要煩

tg?

如果普通傾下計都ok

其實傾2句人地無咩反應就可以直接skip
有意想出黎既女/想扑嘢既 通常好快就入戲肉 約到

數得出既app都玩過 已經冇玩del晒
反而係留tg post試過幾次約到出黎食飯 ex都係咁識返黎

一隻手拍唔響架唉

exactly 每認識新一個人對話都係個d 好難遇到個好夾好岩傾
所以去到某個位(溫度夠)就會約出黎 得就得唔得就算

唔係個個約都肯出去見
第一次見個有興趣嘅網友好撚緊張
佢約見第二次已經冇哂緊張嘅感覺

有時都想搵返呢種感覺
但已經搵唔返會令我心動嘅人

傾下計先啦

邊會有人用交友app搵樹洞

高手呀

咁我唔知啦
大家都係講啲普通野 會講下股票之類
又無咩特別下文

好好休息下先 唔好刻意去搵/認識下一個住 感情係消耗品
直到你休息夠ready先再諗其他

死垃圾

淨係傾呢d應該好難keep落去

人地講野我就覆囉
變態野會block

無del
識左條仔就無玩

好多post都見你提起條仔

難得有得啱topic既post
咁咪分享下

得閒得濟
起感情台打盹

呢啲apps最大問題係啲女唔會主動搵話題
永遠係仔搵

你要唸下
女仔基本上like親9成都會match

成日曬恩愛

唸？
我夠知

有得曬梗係曬
使乜怕醜

我係交友apps識到現任老婆
到而家都好甜密
其實玩交友apps睇彩數

咁多match
我仲要個個主動搵話題真係
全職玩先得

所以咪話呢啲apps有問題囉

如果d仔唔係9like
d女咪無咁多match囉

太多金融同美容雞，玩到心灰dele左好耐

其實你駁緊乜？

駁緊唔係個app既問題
係人既問題姐

巴打比人呃過？

如果唔係靚仔都無謂哂時間
最多都係搵你做美容
岩傾既出幾次街搵你攝時間
搵到個好過你既就拍拍膊頭話你係好朋友
其實都幾灰玩完交友app，純粹睇你有咩條件

即係啲仔有問題？咁啲女冇心傾又要match人或者應人？

根本喺現實識人係好好多
交友app唔係話唔得
你運氣好又放好多心機去“搵話題”都有機會

其實有時d女仔得就咁一張相冇簡介可以一開頭傾咩
有d多d旅行相都可以咁樣傾下 或者有時有寫介紹都好d

根本三唔識七其實冇乜嘢好傾

可以大家有問題既
d仔9like有問題
d女無心傾都有問題

應該要set每日like limit
如果個chat幾耐唔active就unmatch

無簡介真係唔知點開頭

Agger
已經本身陌生人
仲要咩都唔透漏
點建立connection

定係d女鍾意人講個d個個人都用得既pickup lines

如果每日set 低 like limit 啲 apps 咪會少好多人流，啲 apps唔會咁做。

所以個人只會like有intro既人

玩過大半年 Sales 一堆
Tinder美容陷阱又見過

已Del

都係 咁會無人用
但係coffee都好似係有limit？

我淨係玩cmb 起碼多d簡介開頭都講到幾句先

Cmb試過撞到fd 之後已經冇玩

未玩過
skout tinder 好耐以前玩過
真係好19

屌 正正經經say個hi做開場白又話無聊
講個笑話開頭又嫌你低B
你係靚仔有錢連hi都唔駛啲女直接搵你
所以話呢啲app除左比啲靚仔約炮之外
我諗唔到有其他意義

tinder完全識唔到人 match左100個 得10個會應下你 我八成都有hi 好似掛機咁

不過仔玩得交友app都係因為現實無選擇或者想搵快餐，後者都識兩個 隔幾個月就換一條女
同時間傾緊3條女都有

有時有心事想搵下人傾會開下，未必真係要做到朋友。

唉

其實就咁hi就真係無聊d
又唔使笑話既
可以講d關於佢d相 同簡介既野做開頭

8成都有hi
但係佢地可能8成收到既都係hi
邊有咁多時間同咁多個人chat
梗係揀d特別d既開場黎應啦

Sad but true 都冇辦法架

講變態野我會同佢一齊變態
9up下幾好玩 又唔會有咗

好好珍惜

呢啲只會同熟嘅朋友講
三唔識七係性騷擾

唔要老屎fuck錫呀 做咩唔展開交集

Hi賤人

出過一次街，畀人呃咗餐飯
新認識嘅又唔會互動諗話題，到最後我都唔識回應返啲女仔。。。

冇話呃嘅 食嘅時候開唔開心呀

你起底就知
講返件事出嚟就CHILD登仔笑，好彩出後力證返件事，同埋女事主後尾都有打返嚟道歉

佢要求你比晒？
如果出得黎就算唔太岩發展我都會請 起馬好頭好尾
同埋你應該係溫度未夠就太快約出黎 所以先冇話題

現實識人好過
冇話題冇經歷 單純靠張相好難撻得著

唔緊要啦 有啲學費注定要交

佢係扮明呃㗎，我都話咗太快，佢乜都話出嚟先傾，點知係呃飯食
我本身都諗住請，反正第一次，起碼可以話"如果大家仲啱傾，下次再約先你請喇"

個個都大頭有撚咩相
個bio就話自己唔係搵sp 又潔身自愛又成
屌唔通開場白同佢講“喂咁啱啊 我又唔係搵sp架” 定係“小姐你個鼻好靚喎”
玩撚

好閒啫，不過人生百態，真係要傾耐啲先好出

不如你教下我咩開場白係特別
大家好？

下次醒目 正常女仔唔會咁積極催見面 一係就另有企圖

佢打俾你道歉話自己呃飯食咁

咪睇d相同簡介有咩可以relate

講真 男人HI就憎
咁女人HI 呢

講真開場白唔通單刀直入話拎電話咩

講真D人又係好撚冷淡 你地又話要講下自己野分享下 到頭來咪又係就咁比粒ICON 比我就算 根本feel 唔到會想同我主動同我傾

係咁嘅點解當初又要like 我 屌

女人主動hi一係呃錢一係真心咗

佢無話呃，佢話好內疚，好對唔住我，我話算喇，叫佢唔好喊

竟然
之後有無聯絡

無，因為我POST咗上CHILD登，我諗佢都好嬲

poly u bba Jenny law

現實識唔到呀嘛
所以傾到咁上下就要約出黎

放過人喇 受過教訓就算喇

Del左
用app上左岸了

咁叻豬

用啲擺明為溝女同畀仔溝既交友app都冇意思，反而去啲真係純交友既app/網就真係識到人
雖然都係冇溝到女
不過好多都傾咗好耐，交流都真摯好多

10個有7個睇完你profile就冇下文
1個hea覆
1個傾一排就唔傾
最後1個肯keep住傾但純粹攝時間

聽過要男方畀曬先肯出 一直以為大家係AA

例如呢

玩玩下覺得冇乜意思就del咗

未出前講清楚都好過餐飯食完先逼你一定要請

啲語言交換app，當初專用嚟識鬼妹，見咗面既有五個左右

逼人請好肉酸 其實係好似老馮睇戲都要請

呢d app根本唔係相向
D女因為太多人match所以好少會俾心機去回應
最後變左問一句答一句
男仔就慢慢變到愈黎愈即食
交唔到心

之後都88？

咪係 自己比得起但對方話都想請你先威架嘛～

搞到條女沉咗自己船

佢地知唔知你一溝幾咁
有冇邊個你心底係上咗心

啱傾就轉去whatsapp架啦

大情聖

你傾傾下失蹤？

幾個月前一齊咗，原本諗住大家都係玩拍吓散拖，點知佢認真咗
利申：冇呃蝦條

認真到點

純品女，想同我長遠發展

早幾個月有玩下hey mandi
後來覺得連同人傾計都好攰無玩了

成個tg del咗，唔想再不停重新認識人

樓豬淫底

次次開頭傾得好好地就叫我去做美容，佢係呃左我既時間同感情，唔係呃左我d錢

佢地d手法次次一樣喎
1.超級主動 2.轉whatsapp傾 3.狂錄音 4.好快就話約出黎

所以一開波問左佢做邊行 話美容嘅就block 下一個

直到而家block 左好多件

兩三年前好奇down 過落黎玩
但係搵得你個d 人個個都只係想約炮
講兩句就send 錄鳩黎
不了

其實我都識左幾個非美容雞，都有出黎食下飯，但都係唔係幾岩feel。
我都係係番現實中認人舒服d

有冇迫佢罰炒

玩得友友app多數現實識唔到

連登有真絲

最後點完場？傾到不讀不回？

咁多choices 搵一個開始下啦

molamola

同我地傾計啦咁

但係你都青頭仔喎 同個純品女一齊喵喵叫唔好咩

人地同你三五識七，你想講嘅內容有幾深入姐 唔講呢d唔通問你幾時扑過野咩？咪搞到你地成日俾人覺得高逗囉

我覺得好多男仔勁高竇
通常我開話題問佢地嘢 佢地答完就算
又唔會問返我嘢
搞到q&a咁好無癮
利申藍絲

呢個情況多數係調轉個性別
絲打你都幾唔好彩

睇樣啫

有冇人試過單刀直入問佢扑唔扑野
有冇成功過

想像到絲打唔係靚女黎

好純呀

可能我淨係擺個背影相唔吸引掛
想要靚女like我做乜

大把人擺正面相
洗鬼理你咩

不過正路都係見女都like咗先

咁絲打仲有冇繼續玩19 APP?

屌 冇話正面背面

佢地好以大把人同佢傾咁

次次都係我做主動

次次玩親都無人搵 毒撚係咁
定睇開動漫果類女仔都唔會玩呢交友app?

可能你玩得太認真

有冇人del 左連登交友app ac 如題

見到呢d人如果自我介紹正常都會照like...
但當match到之後如果手上本身有幾個人傾緊，會優先選擇放棄樣都睇唔清呢班人，hea回打發佢地走

係呀，食過1.2次飯之後就無咩feel傾落去

Lm 等tg

反而我鍾意like啲睇唔清樣嘅人
e.g.全身、背影、旅行相
有生活感多啲
放大頭個種太有搵食feel

其實係冇人幫我影生活照姐

放相位唔止一個，用意俾你乜都放d.....
有d人真係夠膽死放幾張相，無一張睇清個樣

不斷重覆識人-> 講到冇野講，識過另一個人-> 講到冇野講

感覺好攰

只要100個人入面有一個成功都係成功。。我係咁樣呃自己繼續玩

我都係咁 覺得唔甘心 玩左咁耐 點都要玩到識到女先

做厹做到你咁失敗

我邊有資格做厹

你地用咩App?
Cmb? Tinder?

咁你到咗100個未喔～

Match到好多 但大部分審犯咁問問題真係好攰 所以好多時都hea回

其實傾d咩會感覺舒服d

係囉

我玩音樂喎，成日係大阪表現 你地港女高要求姐

有時傾到無野好傾，想keep都唔知點keep好，隔一兩日先講野又好似無左個feel
有無巴絲有經驗分享下點搞

問人問題之餘都自己講下關於自己野，咁先有話題傾落去

我覺得講太多自己野會悶親人 由其一開始大家未係好熟 好複雜

機會係留比有準備嘅人☺️

無聊send下gif

美容雞可能會應你嘅

今日唔見你上水既

因為我去咗粉嶺🙊

Load左2秒先get到

2秒咁快！

唔想返工呀呀呀呀

因為d仔9like架嘛

有冇tips

都冇辦法架

你改個咁嘅名 真係無啦mola

頭先又一件第一句叫我加wechat

咪又係叫你上去比佢屈錢

再接再厲！

識左宜家條女，一齊del左個app，拍左3年準備結婚

好撚辛苦呀師傅

係度曬命我屌你個嘴

其實我覺得，唔好搵d好靚既，機會大d，我地d毒撚，靚女關我地撚事咩

不如第一句就講扑野

俾人report 然後bam

識親都係姐姐 點算
同埋識親d 背景都差好遠 頂多會係散拖
有冇姐姐可以包養我

從來唔會問對方做緊咩 覺得好柒
有心想同對方有conversation就會溫下人地個profile
講啲specific啲嘅嘢先有話題
喺hk約過幾次出到街 有下文
喺London搵到個認真發展嘅女朋友
所以我del app了

冇人叫你傾啲咁撚悶嘅野

Match完又唔撚講野
同埋個文化差太遠多數鬼妹玩
依D app真係適合d flirt人既高手
毒撚搵真感情真係發下夢

次次 match中都會度一度點開波
自己唔悶人哋都悶

你當初點打破缺口做佢條仔？

因為識到女朋友

我會就住佢啲相同介紹去9up下

同而家男朋友係tinder識
我地既生活圈子完全唔一樣
現實中一定唔會相遇

一開始傾計佢好悶
而且我都唔係咁鍾意佢

所以我都係當朋友咁同佢出街食飯

唔係交友apps識唔通真係上興趣班識咩

要合佢眼緣，你就咁同佢講"你得一張相又乜info都無我唔知搵咩話題，但我又想識你"
佢都會同你傾到落去

呢樣已經錯，比你拎左電話又點，咪又係傾唔到

最後點一齊左

其實唔需要del
就好似六合彩咁
唔買一定唔會中，買就有機會中
唔想成日買覺得浪費錢既咪間唔中無聊買下囉

呢啲比人感覺好坦白

想del可能因為我曾經認真咗

我明，但當你連玩都唔玩
就更加無可能識到異性
其實你係絲打，應該好易搵
咪試下以無聊攝時間既心態玩
到真係有合眼緣/岩傾先上心少少囉

其實好多都係用同一個行業黎做切入點

傾下傾下就去左傾興趣同嗜好

有機會試下先
利申已經block 左好多 假相 美容同金融雞

淨底唔so 我都block 曬 而家一條友都冇

same
大家現實中一定唔會遇到
所以如果唔係tinder 仲係a0
感激tinder令我地相遇

同行 玩咩 識到女就唔洗玩呢dapp

坦白good 反而特別

通常玩的得呢d識異性都窄窄地。。。點行業切入

啲女有仔都玩交友apps咩心態...
浪費我時間

好易比人搵囉但我都想揀個自己都喜歡嘅一齊 喜歡嘅又不回 不喜歡嘅就係咁咁回我 好難同時喜歡

約出黎係最好 同隔住個moon根本2種唔同相處方式
Ex係tg post識 出黎之前大家都有好感 第一次見就拖手

得不到的從來矜貴 男同女都一係永遠自己想搵既就特別主動講好多野

之前玩左一陣 發覺都幾易match到人
好多都約到出黎食飯睇戲
有幾個仲keep到contact 不過大部分都會不了了知

識左另一半之後就del左

利申：一齊左年半之後結左婚

巴打利厲, 可唔可以教下小弟?

其實無咩技巧
上網識10個可能得2 3個出
其他7個係傾2 3句feel到佢無興我就揾個第2個

你正正常常樣 有心機時間揾 揾多幾個實有人出
我都係係d 5p forum到招人 講到明揾sp 出得黎多數有得搞

其實我都唔太明玩交友app既出發點其實係邊
上面睇到識到男/女朋友，老婆個D我覺得真係好幸運。
我覺得男人玩架話，其實90%都係想約炮架啦，
唔通真係想同人有心靈上既交流咩

約炮都可以係終身既炮。。你估個個鍾意成日換畫，成世玩玩下咩

終身炮😂

明明大家係互like先match到
但係有d女仔又要擺高姿勢
真係好難繼續傾落去
識到幾個都岩傾交換到電話,ig
但係前提係要你肯同人互動，唔係得我一個搵話題

啲人好鬼悶
講黎講去都係個幾句

我只能話我對人既信心太低..

的女永遠得個答字 話題就永遠都係自己出 無心傾就咪玩app啦

有啲交換咗ig
傾傾下完場咗
我unfollow咗佢+令佢unfollow我 完～

好好記住你先☺️有緣一定會再遇！

玩到好攰 成日傾傾下就無再覆我

樓豬係想識男朋友定SP先?

Del 晒 成日都重複做啲野好悶

Add人>傾計搵話題>熟到交換contact>唔岩心水砍掉重煉

>熟唔到/唔岩傾砍掉重煉

同埋男同女都好大差別啦

女根本唔愁冇人搵

就算冇樣 話自己係女都一鑼鑼等人add

食咗好撚多女啵

d 女好悶, 我知佢地大把選擇, 但可唔可以有D 話題, 唔好下下要人開始諗話題
變相條條女講野都一樣, 我都悶啦

樓豬幾時得閒扑野？

當練下點flirt人囉

今晚唔得

你話呢？寶寶

唔益你

比你贏啦☺️

無用, 玩左咁耐, 通常真係同類相吸, 同一類type既人好易講野
唔係既話個D 通常都無野講

其實都係睇樣行先

有時想正經識下人，了解下background先 但通常無乜feedback
反而亂鳩咁黎問下sex? 或者其他野反而會有驚喜

咁你搵唔到同類咩？

其實呢 比女super like左之後理都唔理我

係咩心態 禁錯制定點

勿認真喔

唉 真係玩得多心理都唔平衡

美容雞多過乜，不了

今晚訓一教好架啦

咁睇來你like的都係美容雞樣

唔知點講
我同男朋友都交友app 識
依家一齊左就3個月 但都見哂雙方家人

想識下朋友.....覺得自己社交圈好細
94巴 有無巴絲可以做下朋友?
tg

瞓醒仲空虛

早晨呀

早晨呀

食完早餐又要開工 唉

傾左幾耐先約出來

男人玩得緊係鳩痕架啦
其實女人玩得都係姣西

搵到
但有時想識下其他人, 同埋通常mutual fd都多

10零日
總之就月頭識
月尾就一齊左
當中其實我地有花好多時間去認識對方
一日會講2 3個鐘電話

有冇人記得matchup
我依家條女就係向matchup識 一齊左年幾了

希望佢唔會睇到呢個post

上網識左個女仔，傾撚左個幾月都唔肯出黎

咩嚟嫁

一心搵女朋友既next啦

都忍左個幾月，對方試你係咪真，可能係兩個月呢

哇 學生？

可能佢好撚認真

你又知係男扮女

冇搵佢幾日，理撚得佢

same
一齊唔夠一個月已經見曬家長

交友app D多女質素低，靚個D唔會show你，同埋玩得就預佢有好多人chat, 一個唔啱就next,想認真識人不如現實識好過.

佢搵你嘅話你會唔會覆返佢再續前緣

真係啱架啦？

將來點無人知
但係依家一定係覺得對方係啱既人
亦希望大家真係一直行落去
利申 9個月貨仔 目前穩定

好葡萄

好講緣分既
不過唔試就機會都無
唔通真係等 個天就會跌個男/女友落黎咩

啱嘅！

我都覺得係佢
好鐘意我喂一聲哇一聲佢就知我想講乜
好鐘意佢笑一笑我就知佢諗緊乜
好多謝嗰個app 比我識到佢

我係學生
但佢唔係 嗰時佢返工放工瞓教都會打比我
最後都係佢表白
佢話佢係認真 了解過我覺得我地大家都好適合對方

本質上tg post同tinder 分別好大咩

都係咁識人姐

你係男？？

係
多謝個app

絲

幸福 佢A0？

Tinder 約過幾多囝囝先搵到現任？

傾計好幾個 佢係第一個約出黎既 亦都係最後一個 原本約緊第二個 但之後就同左佢一齊 自然冇同第二個出

反而覺得好多男仔要求都唔低
不過女仔選擇係比男多既

好多痴線狗公，搵個正常少少既都無

但偏偏女人鐘意啲人Flirt佢
太多選擇喇，所謂成功例子真係
我認認真真想傾下計又唔理

你係巴定絲？
我反而唔鐘意一黎就flirt 好player feel

我通常一黎都係傾正常野冇flirt 但d女可能會覺得咁樣好悶

悶唔悶睇傾咩 正經識人好似一開始傾正常野會好點

係技巧同個樣既問題
你話背景好相似都話有啲野傾下
Flirt人依啲野我又唔會做
你知勁多人口講唔好，但又好鐘意比人Flirt

但男仔下下主動問野，女仔問乜答乜咁
問多左了，又唔知同人傾乜咁
通常無幾多個會主動少少，我R到無野傾就Next
不停重覆，有時真係覺得自己成個傻鳩咁

正如上面邊講
講正常既野自己好似個傻鳩
始終男仔單方面R水會勁辛苦

好彩既咪理下你，唔好彩既一句都廢時理你
都唔知Match黎做乜

非Gay，但男仔我都Match過
反而啲仔又幾認真傾下計
我又唔靚仔又搵我傾 好搞笑

Match只係第一關～

某程度上望下靚仔/女Like一下好玩過同人傾計既

咁好心就咪like人拉屌你

今日又有多個match 但佢一句都唔so 我

點解match唔到我

D對象已經無晒 傾到既一個都無

其實都係想識下女仔 想試下拍拖嘅感覺啫

其實 我身邊識到女洗撚玩呢d19 app 咩

前前後後差唔多玩左半年一個都冇 係一個都冇呀

咁絲打你呢

有就點⋯傾得愈耐⋯空虛感只會愈大

成功咗就唔係咁講

個個都係美容，有咩好玩

點解唔flirt人呀

搵Sp咩
都係真心識下朋友咁姐
同埋毒撚唔識Flirt

試咗第一次就識

男都有美容架btw lol

啫係你都中意比人flirt

有冇教學？

人都想聽好聽嘅野嘅～

第一句話佢好靚 着衫好睇果d ?

傾到咁上下先啦

最基本要Goodnight先
進取少少可以係第二朝問有冇掛住我個啲
試下佢受唔受flirt

利申意見不可信

10個有11個都係唔理人 點傾 都要有互動先傾到落去

Agger
開頭個幾日覺得幾好玩禁下又傾下計
玩多幾日發覺好悶 重覆
最唔明拎左我ig wtsapp但對家好話題終結feel
係app個時仲好吹 早知唔比

係咪ig睇多d相發覺我7 但兩邊擺既相一樣

冇咗好奇心

岩傾約出街
而家係我現任

可能係 令我都唔想傾

我理你啦

多謝絲打

好怠動

感

但女既個個都話做美容

但係你理唔理我架

理呀 直頭秒回 除左瞓左之外

咁乖☺️☺️☺️

緊係

啱啱同朋友研究下啲死因
其實第一次約出黎係咪要多少少身體互動，表示你有興趣 ，但又驚俾人覺得自己毛手毛腳

係度問 會唔會有D唔合適

想了解下啲人點諗啫
當我無問過

（嗱 唔好話唔教你啦

係男人嘅角度 有身體互動緊係好 但都同你一樣怕比人覺得你咸濕 第一次出嚟就咁 仲點再約你出嚟

教咩??

死因可以係所有原因 不用執著

啫係一句講曬 唔啱心水?

瞓先 留名聽日追post

啱心水做咩要走？

沉船沉到不能自拔 頂唔順del了

大忌

然後呢～

玩咗成年
長傾好多
啱傾好多
往往到最後都會消失喺whatsapp入面
已經無力再克服呢份空虛感

你係想認真識女朋友定普通朋友？
我覺得想識男朋友既女仔都唔少
當然怪人仲多
睇要求高低
係要啲耐性既

是咪見你一直冇行動以為你想拖

唔會 都有認真識人嫁 比點耐性

都算Both既，不過我個人又好傻豬
最耐試過傾左半年但都無約人出去
用得越耐越覺係到哂時間
因為女仔真係好多選擇

我仲未del，好有恆心咁想破單身關口

我成日都係覺得因爲張相ps到
出到嚟都幾大分別
所以就咁食過飯就算

巴打一齊加油

好以話係一個星期都唔約出嚟見就收皮

好以係

半年 咩都冇

感覺玩交友app成功既人只係少數例子

真係遇到啱嘅莫等待

男仔都會p相架

唔怪得我會收皮

咁試下交友wtsapp

但真係小 唔排除有堆係呢d app 揾食嘅

見親假相 p到白曬變曬型都唔會like

其實都係睇番雙方有冇心
我以前向舊登玩個matchup都奶過唔少野 好多奇形怪狀既絲打
(唔係指樣 係性格)

Match過幾個都傾左幾日就無再覆我 其實係佢問題定我問題

瘋狂whatsapp算唔算有機?

今年開始玩, 見過幾個喇, 有啲都見到有發展機會, 近期埋咗舟

其實正常既女仔都唔會玩交友apps（多數），正常既都有仔

detail pls

我之前玩係真係識唔到

現實識唔到人

玩過3年match過一隻美容雞ja wor
巴打們係咪唔識避？

好睇彩數（即係緣份）
有時未必係你唔好，可能有個更好既吸引左佢都未定或者佢有其他野side track左

從來沒我份 犧牲當做例行 我慣了傷心

唔正常應該指唔識同異性相處
利申：痴線佬

幾怪

玩tg啦
唔好玩tinder

利申 係tg post識到而家女朋友

Same 識到女朋友就del左

如果發現佢玩返 你會點

應該會傷心死

見識多咗知自己想要咩

其實要睇雙方有冇呢個心多d 就算對方唔係你想要果type
有心既話 交個朋友都得架 我成日都覺得 玩matchup唔代表一定要搵男/女朋友
咪當自己有多一個平台識多班朋友囉

依家d女仔好似好心急，係tinder識出左一次街就話不如一齊

係果個tg post

不了都識唔到女仔

點解我冇嘅

巴打你一定好靚仔

諗返轉頭都幾好彩，以前d app 無咁多約炮 ／ 推銷人，識人機會大好多，不過無諗過會識到我d fd o既同事，仲要坐o係對面檯
而家做埋老婆了，app 固然 delete 晒，login 返個 acc. 都已經無晒以前o既紀錄了

個女正常樣？

點解會冇哂嘅

幾年無 login，入返去連 profile pic 都無埋

做咩一齊咗幾日又人間蒸發

正常樣，瘦，所以覺得咁快唔知係咪騙案

出黎既過程係點??
你覺得你氹得佢好開心??
無dead air 位??

我無乜出聲，食飯本身諗住請佢，但佢係都要比返我，其實無乜特別，但發展咁快驚騙案
我唔識講野所以應該好悶

靚仔真好
我玩左幾個月有兩個話約出街
但毒撚心態拒絕左

男仔拍拖可以有咩騙案呀
又唔會比人捉去___既

如果唔係咪流失咗個機會

第一次出街唔諗住比錢咁同當自己係雞有咩分別

認真唔靚仔
基本野都有做，例如幫開門，食飯比下刀叉呢d

試下出街啦，不過當然要睇左相先出，如果唔係貨不對辦

靚仔真多好

睇下有無第三次機會
性格熱情肯覆人，
話題相近，
以上有其中一種已經好難得

毒撚心態指邊 d ?? 想學野

有街出就好 我次次有keep住講野個d都有仔 但有感情問題 然後我係到開解佢地

唔敢約人
或者唔敢應約
驚嚇親人果堆

通常咁都就黎散啦
好人既就幫佢
仆街既就做第三者

我玩左咁耐都唔見有仔既女

內心既毒比外表毒既人仲多啦.........

咪咁外貌協會啦你

我做人有原則同埋唔忍心見d人散
我同呢類人幾有緣 睇黎上天唔想我有拖拍

比我都唔會
我深信好人會有好報

英文名咩字頭？

見到大家講得咁開心我又分享下，我同女朋友都係交友app識，以前d交友app正常好多，容易識人！宜家哥d一堆大陸雞同金融雞係度揾食，唔好話識女友，想揾個啱傾既fd都難！當係美女圖庫咁睇下比個like算啦！

好人通常最後食自己

你就好啦

原來skout4年前已經有

佢應該係好女

真心唔明用交友app搵樹洞係咩心態

你又知

因為好攰，有時有d唔岩傾既人你唔覆佢，會係咁追問你做咩唔覆，大佬呀，同你拍拖咩？

識左宜家個女友就del左

Del 左，大部份都9up，多數都有D 性格問題或者有D 野唔正常

😆😆😆你是咪男絲
有啲仔以為追問對方會顯得在乎

點9up法

分享下得米過程～

搵得多又chur 搵得少d女又會比第二個吸引走
真係難拿捏

條友同我傾左兩日就想約我星期六出來

約做咩先

溜冰

明顯喎

所以先驚

第一日就轉用whatsapp傾 跟住今日就約我出來

望佢icon 個樣都唔差 所以想應約

但又驚係呃錢黨

會點樣面對面呃錢 唔明
驚係呃蝦條多啲
但呢2日好唔好傾先

男既驚女黎呃蝦條？

我諗佢係男絲

驚係傳銷果類

呢兩日都算由朝傾到晚

btw我係巴

玩左Cmb 3個禮拜
三十幾個Match
大部份我Hi完都有應我
但得兩個比較岩傾拎到Contact
仲要兩個都係Whatsapp左陣就開始冷淡
點先可以傾熟啲約埋出街

串過馬撚嘅多，本來都係frd話ok叫我玩下，2日del. 其實加埋唔知有冇3粒鐘。

對方唔肯同你傾
你想點傾熟都無用啦

唔知點令到對方想同我傾
唔通真係My face my fate

佢搵我先算啦

頭先東張西望

識咗ex後 deleted

之前有巴打教過，俾得contact即係對約出街係開綠燈，對你冷淡係想你進取d快d約佢出街

REALLY？

FF

呢個真 我就係怕傳銷，太主動話出街既女仔，真係要睇定d

溜冰姐
最多咪要你請佢溜冰睇戲食飯姐
驚乜

女方約你

再等幾天～

最近同個女仔傾 佢話交友app d人好怪 格硬搵野講

玩得app都係咁架啦
識你老鼠咩點唔格硬搵野講

最近同時match到3 個，都傾左成個月，還未傾過電話約出黎 ,今天就2 個都閱
第3 個就忙番工一天兩個加埋都無講到十句。

想先認識深入點都咁難

當sip時間心態先啦～ 認真就

咪係囉 叫做有用心搵野來講架啦 想點呀

其實我都唔算交友app識佢 ，somehow上網識到又傾到個幾月咁解

btw，上面講緊match果d係咩app黎

有另一半嘅話就自動自覺del是常識吧

本身都係咁諗 ,只是看到呢個post d人講起r話題 和不了了之 就忍唔住心up了

要傾咁耐架咩
當年仲係forum年代
Hi完吹幾句啱傾就轉電話，再啱傾啲就約出街

冇炮約
Still appear 冇del

CMB d囡全部都幾高質
玩左3個月match左4、50個
不過大部分我都無主動hi
所以好多個match都idle左係到
Keep住岩傾既得4，5個

Btw裡面條條囡都出過國環遊世界咁濟
好彩自己去過歐洲 否則好難開topic

CMB識左個
同住左差唔多三年都相處到
佢profile報細幾年歲數
但佢接納到我成日屋企發癲
所以我都唔介意
打算年尾結婚

以前試過係舊登match
傾過幾個人 最長傾過半年
都唔肯約出黎
覺得晒9氣
之後就裝cmb

終於第一次預到個有男朋友仲要同居 話唔想生活得男朋友同工先玩app識人
咁呢d係咩心態 睇唔透

其實可能係假架呢

點解咁講呢

透唔透露得你本身係咪manager grade??識到上流既囡囡？

Cmb 好多護士同老師
但多數都唔岩傾，有啲其實都好主動講好多野但我又唔知點回
應該係我問題

交換左電話，你肯約既話多數都約到出黎，俾啲信心自己啦
當然見完之後點就後話

我係女都狗沖啦。。。。

你唔係一嚟就同佢地自爆呀嘛

app 未必會傾到, 出黎用呢d 做話題, 條女仲唔出水咩

如果條女話自己做marketing 係咪收得線

咁又唔係嘅

見話投資 美容 保險就收得線

上次有個話做投資嘅問我有冇做開投資

我話我月月清 做嘜春投資 佢就消失左

是咪準備溜冰了

其實除左hi仲可以點講 用 pick up line 又笑你on9

認真問 樓上玩cmb 幾十個match嘅巴打係咪好靚仔

人地仲有車有樓

利申玩左一個月 一個都冇

有車有樓真係屈機

利申肥矮柒毒但Match到三十幾個
不過我每日21個女仔我基本上剩係會dislike 5-6個 （仲要通常係賓賓或者冇打野）

識人不如去下自己有興趣的meetup 好過

玩一個月del左wechat同tinder...
主要係因為要扮到對個陌生人好有興趣好關心佢覺得好攰，好喇到慢慢培養左啲話題同有一定認識喇，對方可以突然就消失左，投入左既時間感情好似白費咁，然後又要loop番對斯另一個陌生人做同樣既野

同埋日日都早晨，係咪番緊工，食晏未啊，放工未呀，你訓覺未呀⋯⋯屌那星不斷重覆真係好煩厭

試過有個tinder仔，交換左wechat之後打比我傾，全程不斷問我野，由我啲ex問到我爸媽番緊咩工，審犯咁

人大左冇耐性識新朋友

仲有無多d料爆？？

玩得tinder正常既男仔係咁上下
識傾計就唔洗係到識人

玩過tinder ，sweet ring 1個月左右 match 過幾個 ，通常順眼先會like ,
2個 hi 左無應機
一個 互hi 左之後 無再應機
一個 原來係另一個 app like 過
跟手仲比佢潤 話我玩咁多交友app 之後傾傾下 又無覆
之後就del 左無玩
再之後有玩cmb 感覺上多真人d 同d 女係高質d
2個幾月match 左2個，通常1日 21個會 like 到 2,3個
1個其實係like錯 所以無hi到
另一個開頭都大家有問有答， 以為都有得傾下，之後隔左一日再hi 佢就無回 之後我就算了
最好笑係呢幾日見到 之前係 前2個app 撞到果個人
結論 玩交友app 唔使咁認真，得閒禁下算

Happy ending

留名跟進

機會黎啦飛雲

試過識到女仔出黎比我口爆
少數例子

比咗錢可以知佢幾時on架？

記得咁清楚 你寫低哂？

佢都好勁 咁快約你出來 可能佢都對你有意呀～

食左紀憶力香口膠

唔好留戀啦 向前行！

近排同個女仔幾好傾 差未約食飯

5-6個入面得2-3個可以正常對話
然後傾咗一排就會話自己有做開facial
究竟係咁多美容sales 定佢地覺得facial 係共同話題

跟住就叫你一齊做 話佢有男仔fd都有做開

約啦

我係絲打，係啲男仔咁講

我有時玩野都會咁講

唔洗講咁多 一見話做sales 就收得線

佢地嘅目標係叫你上去任佢劏

如果係sales我無野好講，都係打件工啫，雖然好反感
但如果係正正常常嘅，就唔好用依個做topic喇，好奇怪

我之前試過同一個做美容sales 傾
諗住sales 都係打份工嘅心情同佢傾

頭果兩日都好地地（好以係）

跟住就話自己做開 佢身邊嘅朋友都有做
男人都有做 而家美容唔淨係女人先做

到最佢迫鳩我 之後block 鳩左佢

都痴鳩線

我都試過 佢話佢做份工負責幫人搞event 有次約埋出黎食飯仲好地地 點知之後就問我有冇做facial 我即刻block左佢

玩左3個月
依家無乜玩了
就黎del app

會唔會覺得浪費咗時間

點解呀

直頭阻住

真心想識人 但就有班咁嘅人阻頭阻勢

當係學下點同人溝通lo 每一次既失敗都成為我既經驗 令我感覺更接近成功

都係嘅 當你見得多呢人就識得自動next

姐係cafe？

有人中過伏

同條女上去叫D好撚貴嘅 食到一半話去厠所走左去

最後send 句msg 話走先個男嘅比錢走左 條女就block 左佢

好撚慘 餐飯500幾蚊

一開波三唔識七朋友都算不上，都要男嘅比錢?
咁係d男人on9

咁妳又係咪有趣既人先？

其實點解交友app會有咁多美容sales? 有冇人知美容呢個行業係咪真係咁大同需要咁多sales?

岩岩睇tinder又見到上次match到既美容sales

因為好多男既懶得揀好多都直接swipe right算，到match左至發現唔啱就由佢係到

我諗係,所以凡係一開始就要人加whatsapp/line/wechat,我就唔理佢
唔好理佢係咩人,美容sale定呃點數都好,最終目的都係想呃你錢
我有試過叫佢比telegram/snapchat我,基本上佢會話冇用,一係直接block左我

遇過個港男，有問下佢係咪約P，佢話都有啦，所以HEA回佢，
個排佔中有吹下，點知無啦啦屌９我應得佢差
太難響APP搵到正常人，好多HI完就SP?

都唔係，ok既男仔應該都同時有好多女傾緊，有時都會唔記得同邊個傾緊，或者隔一晚放低左某一個，第二朝已經唔記得佢，老實講同時傾三個已經開始好難有quality chat

會呀
想識下人啫，有俾心機落去傾，但原來sales嚟

咁絲打你識我啦

咁妳唔好match咁多咪得，上面識到另一伴既絲打都係撓埋手等d仔entertain自己？

我每個女仔都記得佢地講過既野 同埋會睇翻講過d咩等自己唔好講錯野

Cmb幫到妳，chatroom得一個禮拜valid

女玩可能係
男玩就有堆美容雞 金融雞 點數黨 假相昆鳩你

起T頭搵到了

我太多就會唔記得，有時重複問左俾佢地話，見自己柒左就潛水，而加盡量keep住3或以下concurrent傾

Cmb d女仔高質d

咁激進會嚇親人呀

咁細心嘅

呢個app填啲資料好認真

咁對方記得都係有心喎 做咩走佬呀

倫敦金

sorry

除左點數黨之外真係冇樣睇 同佢地傾落會引導你去做佢地想你做嘅野

仲會錄曬音咁比你聽

我叫d女仔fd介紹女仔比我 佢地又唔肯

毒撚易呃

為左擺脫a0緊係要努力d

係咪你唔掂呀 唔驚比自己fd屌咩

比著我直接坦白講 黎招魚死網破 豁出去

佢地話d女仔唔係有仔就係唔岩我 可能呃緊我

都唔好咁易講sorry! 呢個世界冇太多野真係值得你道歉

你幾大呀～

其實可能佢比下台階我 然後心諗你咁既條件都想溝我d fd

96

好年輕姐！

你幾大

自信同自大 一線之差

樓主幾大？

大過你

我都聽過，最慘你以為同緊大波妹吹水，背後其實係個中年肥大叔

你幾大呀

去到咁上下交換ig/fb都係重要

玩交友app只有兩種人
一種係on9
一種係搵sp

冇～

屌你你以為我想嫁

96 咁後生

咁我呢D叫咩

男人90都後生啦

後生就係窮 比唔到d女上進心

講食女、求其搵人過世就係咁講姐

想認真發展嘅其實90都算老

我當初都冇諗過呢個問題

直到過左今年生日先開始諗 再唔主動d去識女唔通真係就咁過一世咩

利申92

係咩

利申94

晨早諗緊都無用

現女朋友交友app識

樓主係咪想識friend

唔止資料，background同外型都係

頭先down 左嚟睇

咁撚高汁 我呢D柒頭邊有得玩

A0左好耐
一直唔想玩交友apps
但最近悶悶地dl 左cmb
一直都係睇相唔敢like 人
前2日見到個幾好 諗左好耐 最後鼓起勇氣like左然後無回音

你個名

唔洗咁認真揀 只係第一關

係 純粹係填到太覆雜我填都未填完就走咗

叻叻！

有個frd好高大樣幾是正 用個app晚晚扑唔同女

Details

識貨

咪傻，想like咪like，match到至算，就算match到佢都未必so你，個matching algorithm實會令你match到d，佢地俾d incentive個女仔match你，個女仔會跟指示match但未必會同你傾計啫，要match唔難，傾到計至難，要雙方都有心至得，唱獨角戲好難，但cmb比tinder / skout好係佢有限時，唔會令你或個女仔累積太多人傾唔到計

我朋友都咁講
可能自己好守舊
但最近轉左新工又係識唔到人
咁落去真係唔掂
所以先玩下
不過入面好多都show 肌肉show 車
好炫富 所以先簡唔岩

Cmb金龜係多d

我會努力嘗試 多謝你

想識用apple嘅同好

好臭

頂唔順已經del 左

iphone imac 果d？

女嗰邊勁多係

1. 化行妝大頭 + 高級餐廳食物相
2. 小背心熱褲行街
3. bra top 山頂相 / yoga 相

第一類反感

2,3 類覺得吸引喎

點樣可以開口叫人轉whatapp傾

岩咀形到咁上下直接講
有心就會肯轉

係咪唔當對方係可發展對象傾計會自然d

傾到幾句既話，多數都肯

從來未愛你 綿綿

你問你呢幾個月做過d 乜仲好啦.........
d 女淨係到等仔撩, 人地要走就唔捨得

會唔會主動得濟呀佢

主動唔係問題，係個答法同語氣都係一樣

我唔知佢係有精神分裂定點樣，上個禮拜見佢咁主動，我覺得有問題，唔應佢。呢頭隔咗一個禮拜就唔記得我，重施故技

年中好多毒撚中招，出到黎唔識拒絕人，難得有女埋身，比人嗲兩句就幫人簽呢樣果樣

老實講，啲女一日都唔知收幾多個hi，要傾既隨便覆都有一堆人同佢地玩

我諗係騙案黎姐

試玩過
sweet ring 質數好差
CMB 好少少
skout 好雜

試埋tinder啦

似呀

係旅行tinder match左人可以點

旅行仲好
反正你一定有離境嘅一日

約人出黎玩
自然過係香港好多

有咩好。。。。一定冇機會架wo

岩岩hi左佢，佢又hi左我，都唔知講咩好
我呢家仲要番左香港

佢都用玩呢隻字
就唔係講長久嘅機會啦

我指一齊旅行個隻玩

當識個fd姐

d 女 好多都無bio
相又無內容，通常自拍大頭 身材居多
好難打開個對話盒子
好多match 左但因為咁無講野

玩app 3唔識7 本來都難打開話匣子

同埋呢類女應該都係sales多?

有冇人試過外國玩交友APP match人？
btw 同個德國妹傾咗兩句佢就主動約咗時間搭三個鐘火車嚟搵我

屌你老母，做女人真係好
男仔搵話題辛苦到閪咁
問一句答一句我已經好多謝你
有啲寫到明唔會打開話題先

認真會覆，傾到下計，岩話題既
幾個月內都係兩個
男仔要識女仔真係要大膽啲約人
利申無膽廢鳩

Tinder 出名約炮, 唔想, 所以唔試

D 女 Profile 仲要寫對方要幽默，not boring
心諗好既對話質素要靠兩個人努力。。。佢自己就係到hea 回

Agger
有啲講明唔要搵SP
望下個樣，比番些少自知之明好喎

其實有時唔怪得佢地
太多人搵 好難唔Hea
認真同我傾果啲同係比較普通既人家
而唔係哈佛，浸咸水果啲

莫等待呀！人生

有真愛架寶寶

講左咁耐

樓主最終del左未

Del咗又down返 手殘！

Match左hi完又唔應機

讚下佢身材靚

唔好一開頭打定輸數住！同你傾得都唔係冇原因嘅

再match第2個

黎黎去去 一係唔覆機 一係隔你幾個鐘先覆 玩黎冇咩意思

同條女喺sweetring傾傾下
D MSG HIDDEN左，要做VIP先睇到既？

通常係d人答得太hea 好難將話題伸延 就會變左一問一答

原來交友app搵錢會搵得咁肉酸

Tinder都要比錢先睇到邊個like你

姐係比咗錢就唔洗match先見到？

人地like左你先既情況

心淡中 懷疑男女比例嚴重唔平衡, CMB是但一條女都50+ Likes, 玩黎為乜

咁d正常囡囡去邊到識囝囝？？
適婚年紀男女都係1.x比1咋喎

隨緣囉 好多唔會專登搵途徑識

次次match到人就即刻畀人問「你做緊咩呀？」、「咁幾時約出黎呀？」，仲要次次都係一模一樣嘅字眼 成日覺得對面係機械人黎

你用咩APP

有心冇心係一件事，一開始係講呢啲，有心講講下自然多話題....
但係啲女咪一用好現實，一聽你做維修果啲即刻冇下文，淨低果啲咪係騙子囉，比人呃唔好怨！

Tinder，skout

sweet ring識到個幾好,出過幾次街想長期發展但兩個月左右突然完全唔理我
要比錢唔想再入坑
CMB識過幾個出嚟唔啱好快冇聯絡
但CMB算係ok

sweetring會有d機械人send msg比你引你比錢

我喺CMB搞掂咗

我覺得SweetRing d女無tinder咁離地
可能我廢

但得一兩日free，要好急咁拎左ig WhatsApp先

一早無玩
D女高逗到死
傾計呢D雙向野佢地又唔出聲
垃圾

自從係app識完個女仔，之後一齊左就冇再玩過

利申：一齊左半年，仲好sweet

咁衰架咩！帶比人希望但原來對方係生物都不如？

很幸運

現實世界既圈子無異性，用app識個啲又未必好
咁可以去邊識

x 2
就算交友app都冇match

今個星期match左兩 好野曬鳩左我成個星期

又兩隻美容雞

去到咩地步先知

又係傾左幾日之後就話自己頭先做完facial 你有冇做開

E 你冇做開嫁 但我身邊D男仔FD都有做開 仲諗住你有做開tim

但正正常常都要間唔時都要做一下深層清潔先得嫁啦

由佢將個話題帶去做facial 已經hea 回佢 佢仲要問長問短

仲話平日洗臉係好基本炸

都唔知係咪比人問得多話自己做美容嘅人地就唔so 佢

而家佢地都會話做第二行 等你放底介心

好以係

基本上美容雞有幾個特徵
1. 一開波就主動問你WhatsApp
2. 好關心你既職業
3. 聲稱從事marketing/branding/facial既工作
4. 主動錄音，send相

中左以上幾項已經可以唔洗理佢，免得浪費時間

From 高登砌圖與龍巴打

一定係多到你記得哂啲對白 辛苦你了

邊行

做維修係好專業嘅一門學問 唔係個個識

唔係好多 10零廿個啫

幾時先識到個正常嘅？

又真係差唔多一樣

多謝巴打

可能你揀親都係靚女
你試下揀啲正常樣嘅

我已經係揀正常樣

玩左幾年 當上網睇女
連自己樣都冇擺
Match到都廢事傾 除非佢description好on9

唔係個個咁諗！

岩呀，傾咪又係傾一兩句俾人已讀，真係哂鳩氣
有啲女又要扮高逗，問下佢profile intro啲野又叫我自己search 咁傾乜撚，唔想傾不如唔好like我啦屌

咁人地like完同你傾完一兩句先知你7頭皮，咁可以點啫？

未玩過想試下玩
但邊個APP多真香港人架
唔要傾wechat

早排遇到個層壓式推銷，出左黎約第二次先知中伏

我果個都係第二次出黎先sell 我去做facial
不過佢都係中晒以上咁多項，所以係有參考價值既

為左開單 真係咩都做得出 扮正常想識人

正常咁傾 會無啦啦問你有冇做facial

心諗 唔去就唔去 唔會因為傾幾耐出過幾次街而改變

我嗰個係勉強中左少少第二項乍
真係防不勝防
反而美容好快就穿崩

skout 右上角有通知個制有interested in you
想問 檢視 interested in you一定要比$先睇到？?

個個都想自己另一半搵多d 架啦....

唔問你職業鬼知你大約搵幾多咩